【最新】遊行上訴委決定民陣明日遊行以灣仔盧押道為終點

【最新】遊行上訴委員會一致決定民陣明日遊行以灣仔盧押道為終點

行條撚毛
維園行去灣仔

其實七一張不反對通知書係咪都無批去金鐘？

係 最後無視佐

721 全部人同我出去遊行

迫爆灣仔

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

無呀，七一嗰張淨係去到修頓球場

所以大家唔使理，照出照行

民陣點解唔再上訴？

遊行集會自由應受保障

咁如果班暴徒唔理照行去中環咪好危險
拉哂幾十萬人非法集會

真係睇幾多人

上訴委員會係由咩人組成？

唔駛行，齋企都爆

上次71已經阻唔到
今次再阻唔到
證明以後可以無視不反對通知書
政府帶頭令香港進入無政府狀態

到時咁多人, 金鐘一定有人潮管制措施
人潮可向中環及西環散去

灣仔有咩港共建築物？

佢好似呢幾次都淨係批咗三條行車線，暴
最後咪又係逼爆港島

TVB有心煲到好似行唔到過中環咁，明明次次都係咁架啦

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

低鳩能差佬
書展灣仔都夠多人啦
你老味不如維園出發維園終點啦

照出照行睇餸食飯

聽日逼爆佢到金鐘有種咪拉哂我地囉

不過勇武真喺唔好做開路

灣仔交通疏散唔到人
人潮應向金鐘, 中環方法散去

其實冇可能阻到，唔通修頓set水馬咩？
七一不反對通知書一樣只去到，咪一樣冇人理，大把人照行同轉入金鐘
唔到你阻，亦都冇可能阻到

721 各位不見不散

現場决定，遇阻則左右散開，不斷將戰線拉長，睇下邊面人多。

即係用返舊招唔俾你插隊，你要行就去企鵝

謹記靠晒和理非開路，勇武暫時唔好出嚟做箭靶

如果聽日有咩事
最多全部和平嘅黑衫市民一齊入書展搵三中商打書釘涼冷氣
求仁得仁

落到場apple watch+telegram可以救你一命

灣仔政府大樓

push

真仆街
一路收緊遊行自由

推

咁唔洗行啦 迫到行唔到都得啦

照行！理9佢反唔反對你老尾

公安條例非法集會部分本來就已經違憲啦
乜撚嘢無政府狀態

民陣上訴721遊行安排，上訴委員會成員為：
彭鍵基博士
郭永強
林新強（前香港律師會會長）
黃浩明（前幫港出聲成員）

同時有香港警察代表

警犬

幫港出聲

咁我到時行到終點咪散囉 大大聲問點去書展

閱 大家金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

路係香港人自己開

將遊行變返集會
係市中心

拉得曬先好，幾十萬人，有無甘多位置去收容

今次目的地係中環交易廣場

金紫荊
回歸紀念碑

甘你老母

你係咪唔識字
講到明係上訴委員會

721一定要多人

哦好啊 咁我由金鐘過來join大隊

已閱

Be Water My Friends

理撚得佢，照向金鐘方向散

如果真係只行到盧押道 龍頭去到 龍尾都未郁過 佢地仲話淨係開3條線 然後就變咗佔領銅鑼灣加灣仔

屌遲少少出都唔洗行企滿啦

721

無知一問 有無可能緊急JR/禁制令

想迫人直接玩攻城遊戲？

當時打過case

班愛支法官話警犬(政府)有權限制

明知灣仔會展聽日有書展會有多人，警方點解會突然間要民陣個遊行喺灣仔結束?!😡為咗唔好俾機會走失中間派支持，大家聽日記住和理非!

行理非帶頭行

無視就得

一齊去書展囉🤫

灣仔插開隊果班行乜撚？

書展聽日停

六號場行去一號場算啦不如
咁多安全套驚閪唔安全咩

唔好屌民陣唔上訴

上訴委員會咪最高上訴的組織

但班仆街委員全部係奶共狗
就連監警都一樣,一個中立派都無

人多到唔小心包圍咗狗屋

摺櫈係十大武器之首，要小心d

包圍試過兩次
再做都冇用

會上警方代表引用TVB報道，指民陣成員未能控制示威場面，意圖證明主辦方難以控制後續示威及衝突。

果張批到去中環遮打，啲人路過係金鐘落車

OK

警狗：可以告200萬人暴動罪了

會展，同小朋友一起食tear gas

社工受夠了遊行

集合時間：721 1030
地點：修頓球場 -> 公民廣場

#反送中活動

唔係社工join 唔join 得，好想去金鐘喔

聽日會暫停

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

班黑警真係完全無logic可言

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

齋企都已經企滿人
根本係超大型集會

當時因立會衝擊 所以警方先叫大會除消 後再改為灣仔 所以之後去中環D其實全部犯法

未收到消息
利申: 聽日要睇booth

照出

旺角話俾大家聽橫街冇乜用

迫都要出嚟

咁紅日旺角咁迫都犯哂法

咁我1345考完ielts咪出唔到黎

人多就係力量，想行去邊就行去邊！721見！

大公

入境果邊3棟

睇唔睇到個「再」字？

上訴一次唔得就唔可以第二次？

721見 不撤不散

點都好 大家共識唔係金鐘打就唔好行埋去金鐘

咁我遊完行番屋企都唔比西行去金鐘？

[賽前預測]縮短路線促成和理非不散, 市民圍堵灣仔

盧押道

如果每個人臨走之前都搵狗仔問吓路 咁會唔會好煩
灣仔又真係唔熟 好苦惱

坐低囉 唔比人行前 都無法

後面一直佔到去天后北角

喂大佬就算終點係灣仔走都要時間呀,
再加上咁多人,有d人寧願行遠d搭車,
所以行去金鐘呀中環呀都好合理

不如 Hysan 出發，Sogo終點 算啦，on9 政府

旺角係因為唔夠人掛

社工遊行

就係唔得

技術上唔算犯法，因為犬方只係沒有不反對